女方豪送2034萬嫁妝 網民看了新娘樣貌 酸爆留言全出籠

每個父母都希望自己的女兒能夠嫁個好人家，近期中國大陸一名女子因為外貌不佳，一直找不到結婚對象，女子的父母霸氣開出 1618 萬人民幣（折合約2034萬港元）的嫁妝，讓女兒順利找到一位單眼皮帥哥，引發熱烈討論。網友則留言「看到新娘後釋懷了」。

中國大陸近期在微博瘋傳 2 張照片，一張是新娘嫁妝的清單，另外一張則是新娘父母和新人的合照，而讓所有人眼睛一亮的是新娘的嫁妝，因為總價值 1618 人民幣，包含 888 萬的「龍爐香醍漫步」別墅，還有一棟 398 萬人民幣的公寓等等，難怪在新人與新娘父母合照時，新郎笑得特別開心。

網友看了清單後都對這嫁妝表示羨慕「這嫁妝超狂」，但也有網友歪樓「新郎的媽媽好美」、「這種結婚最不安全的夫妻，離婚指數 5 顆星」、「女的要是不化妝，可能要醜到天際去」。並有人酸「看到新娘釋懷了，難怪嫁妝這麼多」，甚至留言「都出得起 1618 萬，幹嘛不去整形」。

晚清妃嬪look

個女都唔算醜吖...

快點....

好想知習公主想結婚要開咩價位

我ok wo

你唔靚仔條女都唔ok你，過主啦

我制阿

Ok

個女都唔係好差姐

香港大把靚仔拖住條女樣衰既，調返轉靚女同樣衰柒頭拍拖都見唔少

呢個真，入黎前以為絕世大肥西

香港啲新娘大部分咪咁上下樣

Cool下牙都算ok啦
又唔係大肥婆

要欣宜定要佢？

第一次見到正常人而失望

佢，最多係有啲似蘭西啫
欣直狗都唔撚屌啦

仲以為美極

可能因為標題暗示咗好醜樣
心入面已經打咗個底
到睇到張照又會覺得唔係好醜

巴打小心俾狗咬

點睇都正常人水平啦 個標題好嘩眾取寵

乜別墅888萬人仔咁平

2.3線城市？ 普通細單位好似都只係20萬。。

條女係香港做到女神了

有千鳩幾萬做嫁妝都唔都去整下個閪樣

一般村姑樣囉
做乜講到佢美極暗瘡肥婆咁難頂

話唔定整過嚟

唔差喎？咪同港女差不多。

正常樣+ 2000萬

呢句啱
利申做開婚禮event

講真對眼執執佢其實都唔係好差

都唔係好差呀 起碼唔係暗瘡肥婆啦

咪正常女仔一個 如果係香港一定有人要
你諗下catgirl 有個肥閪ptgf 仲有前排有人開post講自己讚自己樣靚身材正果個所謂模都有人要

香港地有塊閪就有人要架喇

無咩人留意個外父的簽名

恕我無知，真係唔知有人姓「瀋」

個女個名姓「沈」
個老豆可能以為「沈」正寫就係「瀋」
結果簽名做瀋
幫自己改姓

屌我以為catgirl咁ge樣

如果掉返轉 ：雞

其實唔算差，香港都好多富家女個樣
有錢睇落就會順眼咖喇

好似表哥縮眼版

點解佢嗰女係姓沈，但佢啊爸個簽名又唔似沈字
係女婿個啊爸

條仔我ok

我出2100萬

我願意～～～～

唔係肥婆算仁厚了

粗重野 等我黎

以為係佢強姦我果個樣
香港大把依d 女仔啦，有20m 比我真係唔介意

應該都係中下樣但係要求好高姐

留名跟進了

成個姚子岭咁

好老婆樣喎

下，講真，女方個樣唔係話好差姐，除非因爲有家底有嚴重公主病，否則不至於用二千萬賣女吧？

總係有人鍾意quote全文黎回覆
咁個新娘又未到好豬既

勁似蘭茜

又唔算太差

係咪我審美觀有問題，都唔係差到好差渣wo

我都留意到，懷疑大陸哩想簽繁體，但又唔識
簽左呢個「瀋」
利申：9估

印尼公主同韓仔先經典

條女咁索，
唔貼錢我都想娶佢。

女唔係跟夫姓咩先咁叫咩

唔駛錢我都要

冇錯，淨要車同樓都夠

呢個真

酸爆留言全出籠

外母仲正個新娘

關夫姓乜嘢事呀

中意錢定中意佢個女

想more新郎哥

真心唔算差到頂唔到
香港大把好差過佢，有二千萬又ok

咁有錢仲要唔樣衰，老閪都狗衝

拎果一百萬去整容 整到結衣BB咁都得啦

唔係醜得好緊要姐 條仔醒目仔

老母仲正

如果男嘅岀去偷食被發現

都唔係好差姐

佢老豆個名我睇到
沈屌寶

傻啦
以前香港人笑鳩既碧桂園
都一千萬啦要sosad

佢地北方果D可能4-5線城市. 仲係二萬蚊以下一平米
咪888萬

唔一定係自住物業, 人地買係度放, 渡假果D, 比佢做嫁妝姐

未見過落妝唔知
但係化左妝又唔覺得有咩問題

比五球我豬西都食得落pm我

仲有部paramera

好正常喎

正常人黎喎

唔係好差

死臭鴨，影撚衰男人

成呀媽仲靚

好正喎ching

OK I DEAL唔好講啦齊頭一千萬都夠

大你！我一層樓就夠

台妹黎

割雙眼皮已搞掂

係呢個真 個樣越衰越多靚女朋友

想比佢排牙。。。

好似唔似 似佢老豆 似佢老母都還好

完全唔差
只係唔靚

其實香港好多呢種都嫁得出

大陸好多女本身都係農村樣
係依家有錢個個都走哂去整容
依個都算正常樣啦 對比整咗容個啲女係普通啲姐